Server Started : 2014-10-17 07:01:46
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
ss
[]
hi
[]
aa
[]

[]
key:0 close

[]
sa
[]
name
[]
hi
[]
age
[]
key:1 close

[]
type=add&ming=sd
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fcesd\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"sd"}}
type=add&ming=a
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fcea\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"a"}}
type=add&ming=ssssssssssss
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fcessssssssssss\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"ssssssssssss"}}
type=add&ming=eeeeeeeeeeeeeee
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceeeeeeeeeeeeeeee\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"eeeeeeeeeeeeeee"}}
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceaa\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"aa"}}
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceaa\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"aa"}}
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceaa\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"aa"}}
type=add&ming=eewq
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceeewq\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"eewq"}}

[]
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceaaa\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"eewq","4":"aaa"}}

[]
key:5 close
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceaaa\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"eewq","4":"aaa","6":"aaa"}}
type=add&ming=eee
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceeee\u52a0\u5165\uff01","users":{"2":null,"3":"eewq","4":"aaa","6":"eee"}}
key:2 close
type=add&ming=eewq
{"add":true,"nrong":"\u6b22\u8fceeewq\u52a0\u5165\uff01","users":{"3":"eewq","4":"aaa","6":"eewq"}}
key:3 close
key:4 close
Server Started : 2014-10-17 07:29:49
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=aaa
Server Started : 2014-10-17 07:32:46
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=55
{"add":true,"nrong":"欢迎55加入！","users":["55"]}
type=add&ming=无人区
{"add":true,"nrong":"欢迎无人区加入！","users":["无人区"]}
type=add&ming=了萝莉控
{"add":true,"nrong":"欢迎了萝莉控加入！","users":["了萝莉控"]}
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎aaa加入！","users":["了萝莉控","aaa"]}
type=add&ming=asdqe
{"add":true,"nrong":"欢迎asdqe加入！","users":["了萝莉控","asdqe"]}

[]

[]
key:0 close

[]
key:2 close

[]

[]

[]
key:3 close
type=add&ming=33321
{"add":true,"nrong":"欢迎33321加入！","users":{"1":"asdqe","4":null,"5":null,"6":null,"7":"33321"}}
key:4 close
key:5 close
type=add&ming=试试
{"add":true,"nrong":"欢迎试试加入！","users":{"1":"asdqe","6":null,"7":"试试"}}
type=add&ming=啊啊
{"add":true,"nrong":"欢迎啊啊加入！","users":{"1":"asdqe","6":null,"7":"啊啊"}}
type=add&ming=试试啊
{"add":true,"nrong":"欢迎试试啊加入！","users":{"1":"asdqe","6":null,"7":"试试啊"}}

[]
key:6 close

[]

[]
key:1 close
Server Started : 2014-10-17 08:00:50
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000

[]

[]
Server Started : 2014-10-17 08:04:37
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
Server Started : 2014-10-17 08:05:59
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":[null,"aa"]}

[]

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":[null,"aa",null,"aa"]}
type=add&ming=tt
{"add":true,"nrong":"欢迎tt加入！","users":[null,"aa",null,"aa","tt"]}
key:0 close
Server Started : 2014-10-17 08:11:57
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":["aa"]}

[]
type=add&ming=aae
{"add":true,"nrong":"欢迎aae加入！","users":["aa","aae"]}
type=add&ming=aw
{"add":true,"nrong":"欢迎aw加入！","users":["aa","aw"]}
key:0 close

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"1":"aw","2":"aa"}}

[]
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎ss加入！","users":{"1":"aw","2":"aa","3":"ss"}}

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"1":"aw","2":"aa","3":"ss","4":"aa"}}
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎ss加入！","users":{"1":"aw","2":"aa","3":"ss","4":"ss"}}

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"1":"aw","2":"aa","3":"ss","4":"ss","5":"aa"}}
key:1 close
key:2 close

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"3":"ss","4":"ss","5":"aa","6":"aa"}}
key:3 close
type=add&ming=rraa
{"add":true,"nrong":"欢迎rraa加入！","users":{"4":"ss","5":"aa","6":"rraa"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎ww加入！","users":{"4":"ss","5":"aa","6":"ww"}}
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"4":"ss","5":"aa","6":"aa"}}
key:4 close

[]
type=add&ming=aa.
{"add":true,"nrong":"欢迎aa.加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa."}}
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa"}}

[]

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa","8":null,"9":"aa"}}

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa","8":null,"9":"aa","10":"aa"}}
type=add&ming=e
{"add":true,"nrong":"欢迎e加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa","8":null,"9":"aa","10":"e"}}

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa","8":null,"9":"aa","10":"e","11":"aa"}}
type=add&ming=s
{"add":true,"nrong":"欢迎s加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa","8":null,"9":"aa","10":"e","11":"s"}}
type=add&ming=00
{"add":true,"nrong":"欢迎00加入！","users":{"5":"aa","6":"aa","7":"aa","8":null,"9":"aa","10":"e","11":"00"}}
key:5 close
key:6 close
key:7 close
key:8 close
key:9 close

[]
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎ss加入！","users":{"10":"e","11":"00","12":"ss"}}
key:10 close

[]
type=add&ming=dd
{"add":true,"nrong":"欢迎dd加入！","users":{"11":"00","12":"ss","13":"dd"}}

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"11":"00","12":"ss","13":"dd","14":"aa"}}

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"11":"00","12":"ss","13":"dd","14":"aa","15":"aa"}}

[]

[]

[]

[]
key:11 close

[]

[]
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"12":"ss","13":"dd","14":"aa","15":"aa","16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":"aa"}}
key:12 close
key:13 close
key:14 close
key:15 close
key:16 close
key:17 close
key:18 close
key:19 close
key:20 close
key:21 close
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎aa加入！","users":{"22":"aa"}}
type=add&ming=dd
{"add":true,"nrong":"欢迎dd加入！","users":{"22":"dd"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎qq加入！","users":{"22":"qq"}}

[]
type=add&ming=ase
{"add":true,"nrong":"欢迎ase加入！","users":{"22":"qq","23":"ase"}}
type=add&ming=awe
{"add":true,"nrong":"欢迎awe加入！","users":{"22":"qq","23":"awe"}}
type=add&ming=q
{"add":true,"nrong":"欢迎q加入！","users":{"22":"qq","23":"q"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎qq加入！","users":{"22":"qq","23":"qq"}}
type=add&ming=w
{"add":true,"nrong":"欢迎w加入！","users":{"22":"qq","23":"w"}}
type=add&ming=e
{"add":true,"nrong":"欢迎e加入！","users":{"22":"qq","23":"e"}}
type=add&ming=r
{"add":true,"nrong":"欢迎r加入！","users":{"22":"qq","23":"r"}}
key:22 close

[]
type=add&ming=a
{"add":true,"nrong":"欢迎a加入！","users":{"23":"r","24":"a"}}
type=add&ming=s
{"add":true,"nrong":"欢迎s加入！","users":{"23":"r","24":"s"}}

[]
type=add&ming=s
{"add":true,"nrong":"欢迎s加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"s"}}
type=add&ming=e
{"add":true,"nrong":"欢迎e加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"e"}}
type=add&ming=f
{"add":true,"nrong":"欢迎f加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"f"}}
type=add&ming=g
{"add":true,"nrong":"欢迎g加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"g"}}
type=add&ming=eqe
{"add":true,"nrong":"欢迎eqe加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe"}}

[]
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎ss加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"ss"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎ww加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"ww"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎qq加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"qq"}}
type=add&ming=rrw
{"add":true,"nrong":"欢迎rrw加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"rrw"}}
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎aaa加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"aaa"}}
type=add&ming=wwe
{"add":true,"nrong":"欢迎wwe加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"wwe"}}
type=add&ming=qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq加入！","users":{"23":"r","24":"s","25":"eqe","26":"qqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq"}}
key:23 close
key:24 close
key:25 close
key:26 close
type=add&ming=weq
{"add":true,"nrong":"欢迎weq加入！","users":{"27":"weq"}}
type=add&ming=wq
{"add":true,"nrong":"欢迎wq加入！","users":{"27":"wq"}}
type=add&ming=e
{"add":true,"nrong":"欢迎e加入！","users":{"27":"e"}}
type=add&ming=q
{"add":true,"nrong":"欢迎q加入！","users":{"27":"q"}}
type=add&ming=w
{"add":true,"nrong":"欢迎w加入！","users":{"27":"w"}}
type=add&ming=e
{"add":true,"nrong":"欢迎e加入！","users":{"27":"e"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎qq加入！","users":{"27":"qq"}}
type=add&ming=韦尔奇
{"add":true,"nrong":"欢迎韦尔奇加入！","users":{"27":"韦尔奇"}}
Server Started : 2014-10-17 08:46:27
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=啊啊啊
{"add":true,"nrong":"欢迎  啊啊啊  加入！","users":["啊啊啊"]}
type=add&ming=问问
{"add":true,"nrong":"欢迎  问问  加入！","users":["问问"]}
type=add&ming=恩恩
{"add":true,"nrong":"欢迎  恩恩  加入！","users":["恩恩"]}
type=add&ming=awe
{"add":true,"nrong":"欢迎  awe  加入！","users":["恩恩","awe"]}
type=add&ming=qqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  qqwe  加入！","users":["恩恩","qqwe"]}
type=add&ming=wewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  wewq  加入！","users":["恩恩","wewq"]}
type=add&ming=请求
{"add":true,"nrong":"欢迎  请求  加入！","users":["请求","wewq"]}

[]
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  ww  加入！","users":["请求","wewq","ww"]}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎  qq  加入！","users":["请求","wewq","qq"]}

[]
type=add&ming=sse
{"add":true,"nrong":"欢迎  sse  加入！","users":["请求","wewq","qq","sse"]}

[]
type=add&ming=3333
{"add":true,"nrong":"欢迎  3333  加入！","users":["请求","wewq","qq","sse","3333"]}

[]
key:1 close
type=add&ming=aewqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  aewqwe  加入！","users":{"0":"请求","2":"qq","3":"sse","4":"3333","5":"aewqwe"}}

[]
key:2 close
type=add&ming=aewqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  aewqwe  加入！","users":{"0":"请求","3":"sse","4":"3333","5":"aewqwe","6":"aewqwe"}}
key:3 close
key:4 close
key:5 close
Server Started : 2014-10-17 08:51:32
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=啊啊
{"add":true,"nrong":"欢迎  <啊啊>  加入！","users":["啊啊"]}
type=add&ming=问问
{"add":true,"nrong":"欢迎  <问问>  加入！","users":["问问"]}
type=add&ming=tt
{"add":true,"nrong":"欢迎  <tt>  加入！","users":["问问","tt"]}
type=add&ming=请求
{"add":true,"nrong":"欢迎  <请求>  加入！","users":["请求","tt"]}
type=add&ming=韦尔奇
{"add":true,"nrong":"欢迎  <韦尔奇>  加入！","users":["韦尔奇","tt"]}
Server Started : 2014-10-17 09:15:58
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aa>  加入！","users":["aa"]}

[]
type=add&ming=bb
{"add":true,"nrong":"欢迎  <bb>  加入！","users":["aa","bb"]}
key:0 close

[]
type=add&ming=se
{"add":true,"nrong":"欢迎  <se>  加入！","users":{"1":"bb","2":"se"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qq>  加入！","users":{"1":"bb","2":"qq"}}

[]
type=add&ming=sd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sd>  加入！","users":{"1":"bb","2":"qq","3":"sd"}}
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","users":{"1":"bb","2":"qq","3":"ss"}}
key:1 close
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qq>  加入！","users":{"2":"qq","3":"qq"}}
key:2 close
type=add&ming=1
{"add":true,"nrong":"欢迎  <1>  加入！","users":{"3":"1"}}
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":{"3":"qqqq"}}
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","users":{"3":"ss"}}
type=add&ming=a
{"add":true,"nrong":"欢迎  <a>  加入！","users":{"3":"a"}}
type=add&ming=e
{"add":true,"nrong":"欢迎  <e>  加入！","users":{"3":"e"}}
Server Started : 2014-10-17 09:23:26
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":["sss"]}
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":["qqqq"]}
type=add&ming=1
{"add":true,"nrong":"欢迎  <1>  加入！","users":["1"]}
type=add&ming=2
{"add":true,"nrong":"欢迎  <2>  加入！","users":["2"]}
type=add&ming=33
{"add":true,"nrong":"欢迎  <33>  加入！","users":["33"]}
type=add&ming=212312
{"add":true,"nrong":"欢迎  <212312>  加入！","users":["212312"]}
type=add&ming=qqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqq>  加入！","users":["qqqqq"]}
type=add&ming=ewweq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewweq>  加入！","users":["ewweq"]}
key:0 close
type=add&ming=eq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eq>  加入！","users":{"1":"eq"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"1":"ewq"}}
type=add&ming=eqwrqwer
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eqwrqwer>  加入！","users":{"1":"eqwrqwer"}}
type=add&ming=是的权威
{"add":true,"nrong":"欢迎  <是的权威>  加入！","users":{"1":"是的权威"}}
type=add&ming=请问
{"add":true,"nrong":"欢迎  <请问>  加入！","users":{"1":"是的权威","2":"请问"}}
type=add&ming=喂喂喂
{"add":true,"nrong":"欢迎  <喂喂喂>  加入！","users":{"1":"是的权威","2":"喂喂喂"}}
key:1 close
type=add&ming=事实上
{"add":true,"nrong":"欢迎  <事实上>  加入！","users":{"2":"事实上","3":null}}
type=add&ming=试试
{"add":true,"nrong":"欢迎  <试试>  加入！","users":{"2":"试试","3":null}}
type=add&ming=啊啊
{"add":true,"nrong":"欢迎  <啊啊>  加入！","users":{"2":"啊啊","3":null}}
type=add&ming=去去去
{"add":true,"nrong":"欢迎  <去去去>  加入！","users":{"2":"去去去","3":null}}
key:2 close
type=add&ming=啊啊
{"add":true,"nrong":"欢迎  <啊啊>  加入！","users":{"3":null,"4":"啊啊"}}
type=add&ming=恩恩
{"add":true,"nrong":"欢迎  <恩恩>  加入！","users":{"3":null,"4":"恩恩"}}
type=add&ming=试试
{"add":true,"nrong":"欢迎  <试试>  加入！","users":{"3":null,"4":"试试"}}
type=add&ming=请求
{"add":true,"nrong":"欢迎  <请求>  加入！","users":{"3":null,"4":"请求"}}
key:4 close
type=add&ming=试试
{"add":true,"nrong":"欢迎  <试试>  加入！","users":{"3":null,"5":"试试"}}
key:5 close
type=add&ming=是
{"add":true,"nrong":"欢迎  <是>  加入！","users":{"3":null,"6":"是"}}
type=add&ming=..
{"add":true,"nrong":"欢迎  <..>  加入！","users":{"3":null,"6":".."}}
key:6 close
key:7 close
key:3 close
type=add&ming=asd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <asd>  加入！","users":{"8":"asd"}}
type=add&ming=阿堵物
{"add":true,"nrong":"欢迎  <阿堵物>  加入！","users":{"8":"阿堵物"}}
type=add&ming=去去去
{"add":true,"nrong":"欢迎  <去去去>  加入！","users":{"8":"去去去"}}
type=add&ming=weqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <weqwe>  加入！","users":{"8":"去去去","9":"weqwe"}}
type=add&ming=qwewqre
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qwewqre>  加入！","users":{"8":"去去去","9":"qwewqre"}}
type=add&ming=ee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ee>  加入！","users":{"8":"去去去","9":"ee"}}
type=add&ming=qqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqq>  加入！","users":{"8":"去去去","9":"qqq"}}
type=add&ming=厄齐尔为
{"add":true,"nrong":"欢迎  <厄齐尔为>  加入！","users":{"8":"厄齐尔为","9":"qqq"}}
key:8 close
key:9 close
Server Started : 2014-10-20 01:33:51
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":["aaa"]}
key:0 close
type=add&ming=sssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssss>  加入！","users":{"1":"sssss"}}
type=add&ming=aaaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaaa>  加入！","users":{"1":"aaaaa"}}
type=add&ming=sssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssss>  加入！","users":{"1":"sssss"}}
type=add&ming=aaaaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaaaa>  加入！","users":{"1":"aaaaaa"}}
type=add&ming=sssssssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssssssssssss>  加入！","users":{"1":"sssssssssssss"}}
key:1 close
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"2":"aaa"}}
type=add&ming=sssssssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssssssssssss>  加入！","users":{"2":"sssssssssssss"}}
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":{"2":"qqqq"}}
key:3 close
key:5 close
type=add&ming=ssssssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssssssssssss>  加入！","users":{"2":"qqqq","4":null,"6":"ssssssssssss"}}
key:4 close
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"2":"qqqq","6":"aaa"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"2":"qqqq","6":"ssss"}}
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":{"2":"qqqq","6":"qqqq"}}
key:6 close
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"2":"qqqq","7":"aaa"}}
type=add&ming=eweqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eweqwe>  加入！","users":{"2":"qqqq","7":"eweqwe"}}
key:2 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"7":"eweqwe","8":"sss"}}
type=add&ming=qqqqqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqqqqq>  加入！","users":{"7":"eweqwe","8":"qqqqqqqqqq"}}
type=add&ming=qqqqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqqqq>  加入！","users":{"7":"eweqwe","8":"qqqqqqqqq"}}
key:8 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"7":"eweqwe","9":"sss"}}
key:9 close
type=add&ming=aaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaa>  加入！","users":{"7":"eweqwe","10":"aaaa"}}
key:10 close
key:11 close
key:12 close
key:13 close
key:14 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"7":"eweqwe","15":null,"16":null,"17":"sss"}}
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"7":"eweqwe","15":null,"16":null,"17":"aaa"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"7":"eweqwe","15":null,"16":null,"17":"aaa","18":null,"19":null,"20":null,"21":"ewq"}}
key:7 close
key:15 close
key:16 close
key:17 close
key:18 close
key:19 close
key:20 close
key:21 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"22":"sss"}}
key:22 close
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":{"23":"qqqq"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"23":"ewq"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"23":"ewq"}}
key:23 close
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":{"24":null,"25":"qqqq"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"24":null,"25":"sss"}}
type=add&ming=eewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eewq>  加入！","users":{"24":null,"25":"eewq"}}
key:25 close
key:24 close
type=add&ming=ssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssssssss>  加入！","users":{"26":"ssssssss"}}
type=add&ming=qqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqq>  加入！","users":{"26":"qqqqqqq"}}
key:26 close
type=add&ming=wwww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <wwww>  加入！","users":{"27":"wwww"}}
type=add&ming=qqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqq>  加入！","users":{"27":"qqqqq"}}
type=add&ming=eee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eee>  加入！","users":{"27":"eee"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"27":"eee","28":"sss"}}
type=add&ming=eee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eee>  加入！","users":{"27":"eee","28":"eee"}}
type=add&ming=wqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <wqwe>  加入！","users":{"27":"eee","28":"wqwe"}}
key:27 close
type=add&ming=ase
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ase>  加入！","users":{"28":"wqwe","29":"ase"}}
type=add&ming=000
{"add":true,"nrong":"欢迎  <000>  加入！","users":{"28":"000","29":"ase"}}
key:28 close
type=add&ming=sas
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sas>  加入！","users":{"29":"ase","30":"sas"}}
type=add&ming=aewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aewq>  加入！","users":{"29":"ase","30":"aewq"}}
key:30 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"29":"ase","31":"sss"}}
key:29 close
type=add&ming=sqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sqwe>  加入！","users":{"31":"sss","32":"sqwe"}}
key:31 close
key:32 close
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","users":{"33":"ss"}}
key:33 close
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"34":"aaa"}}
type=add&ming=aewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aewq>  加入！","users":{"34":"aewq"}}
type=add&ming=seweq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <seweq>  加入！","users":{"34":"aewq","35":"seweq"}}
key:35 close
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aa>  加入！","users":{"34":"aewq","36":"aa"}}
key:36 close
key:34 close
type=add&ming=sd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sd>  加入！","users":{"37":null,"38":"sd"}}
key:37 close
type=add&ming=seqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <seqwe>  加入！","users":{"38":"sd","39":"seqwe"}}
key:39 close
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","users":{"38":"sd","40":"ss"}}
type=add&ming=asd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <asd>  加入！","users":{"38":"sd","40":"asd"}}
key:40 close
type=add&ming=sfe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sfe>  加入！","users":{"38":"sd","41":"sfe"}}
type=add&ming=aaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaa>  加入！","users":{"38":"sd","41":"aaaa"}}
key:41 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"38":"sd","42":null,"43":null,"44":"sss"}}
key:44 close
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"38":"sd","42":null,"43":null,"45":"aaa"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"38":"sd","42":null,"43":null,"45":"sss"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"38":"sd","42":null,"43":null,"45":"sss"}}
type=add&ming=eee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eee>  加入！","users":{"38":"sd","42":null,"43":null,"45":"eee"}}
key:45 close
key:38 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"sss"}}
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa"}}
key:47 close
type=add&ming=ssewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssewq>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","48":"ssewq"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","48":"ssss"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","48":"ssss"}}
type=add&ming=ssdwq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssdwq>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","48":"ssdwq"}}
key:48 close
key:49 close
type=add&ming=ssd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssd>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","50":"ssd"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","50":"sss"}}
type=add&ming=aaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaa>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","50":"aaaa"}}
key:50 close
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","51":"ssss"}}
type=add&ming=sssa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssa>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"46":"aaa","51":"sssa"}}
key:46 close
key:51 close
key:53 close
type=add&ming=sewqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sewqwe>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"52":null,"54":"sewqwe"}}
type=add&ming=dweqwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <dweqwe>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"52":null,"54":"dweqwe"}}
key:52 close
key:54 close
key:55 close
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"56":"ssss"}}
key:56 close
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"57":"ssss"}}
key:57 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"58":"sss"}}
key:58 close
key:59 close
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"60":"ssss"}}
type=add&ming=sdqew
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sdqew>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"60":"sdqew"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"60":"sss"}}
type=add&ming=aaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaa>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"60":"aaaa"}}
key:60 close
key:61 close
key:62 close
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"63":"ssss"}}
type=add&ming=rrrrrrrrrrrrrrrr
{"add":true,"nrong":"欢迎  <rrrrrrrrrrrrrrrr>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"63":"rrrrrrrrrrrrrrrr"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"63":"rrrrrrrrrrrrrrrr","64":"ssss"}}
type=add&ming=sssssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssssssssss>  加入！","users":{"42":null,"43":null,"63":"rrrrrrrrrrrrrrrr","64":"sssssssssss"}}
key:42 close
key:43 close
key:63 close
key:64 close
type=add&ming=sssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssssss>  加入！","users":{"65":"sssssss"}}
type=add&ming=aaaaaaaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaaaaaaa>  加入！","users":{"65":"aaaaaaaaa"}}
type=add&ming=eeeeeeeeee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eeeeeeeeee>  加入！","users":{"65":"eeeeeeeeee"}}
type=add&ming=qqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqq>  加入！","users":{"65":"qqqqqqq"}}
key:65 close
type=add&ming=aaaaaaaaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaaaaaaaa>  加入！","users":{"66":"aaaaaaaaaa"}}
key:66 close
type=add&ming=ssssssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssssssssssss>  加入！","users":{"67":null,"68":"ssssssssssss"}}
key:68 close
type=add&ming=aaaaaaaaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaaaaaaaa>  加入！","users":{"67":null,"69":"aaaaaaaaaa"}}
key:67 close
key:69 close
type=add&ming=aaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaa>  加入！","users":{"70":"aaaa"}}
key:70 close
key:71 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"72":null,"73":null,"74":"sss"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"72":null,"73":null,"74":"ssss"}}
type=add&ming=qqw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqw>  加入！","users":{"72":null,"73":null,"74":"qqw"}}
key:72 close
key:74 close
key:73 close
type=add&ming=wew
{"add":true,"nrong":"欢迎  <wew>  加入！","users":{"75":null,"76":"wew"}}
type=add&ming=qwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qwe>  加入！","users":{"75":null,"76":"qwe"}}
type=add&ming=rrr
{"add":true,"nrong":"欢迎  <rrr>  加入！","users":{"75":null,"76":"rrr"}}
key:75 close
type=add&ming=aaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaa>  加入！","users":{"76":"aaaa"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"76":"ssss","77":null}}
type=add&ming=eeeeeeeeeeeeee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eeeeeeeeeeeeee>  加入！","users":{"76":"eeeeeeeeeeeeee","77":null}}
type=add&ming=aaaaaaaaaaaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaaaaaaaaaa>  加入！","users":{"76":"aaaaaaaaaaaa","77":null}}
type=add&ming=eeeeeeeeeeee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eeeeeeeeeeee>  加入！","users":{"76":"eeeeeeeeeeee","77":null}}
type=add&ming=qqqqqqqqqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqqqqqqqqq>  加入！","users":{"76":"qqqqqqqqqqqqqq","77":null}}
key:77 close
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"76":"ssss"}}
type=add&ming=sssde
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssde>  加入！","users":{"76":"sssde"}}
type=add&ming=qqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqq>  加入！","users":{"76":"qqqq"}}
key:76 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"78":"sss"}}
type=add&ming=aaa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaa>  加入！","users":{"78":"aaa"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"78":"sss"}}
type=add&ming=qqqqqqqqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqqqqqqqq>  加入！","users":{"78":"qqqqqqqqqqqqq"}}
type=add&ming=sse
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sse>  加入！","users":{"78":"qqqqqqqqqqqqq","79":"sse"}}
type=add&ming=sewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sewq>  加入！","users":{"78":"sewq","79":"sse"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"78":"sewq","79":"ewq"}}
key:79 close
type=add&ming=seq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <seq>  加入！","users":{"78":"sewq","80":"seq"}}
type=add&ming=ee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ee>  加入！","users":{"78":"ee","80":"seq"}}
type=add&ming=wwwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <wwwe>  加入！","users":{"78":"ee","80":"wwwe"}}
type=add&ming=ewqe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewqe>  加入！","users":{"78":"ewqe","80":"wwwe"}}
key:80 close
type=add&ming=sssssssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sssssssssss>  加入！","users":{"78":"ewqe","81":"sssssssssss"}}
type=add&ming=qqqqqqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqqqqqq>  加入！","users":{"78":"ewqe","81":"qqqqqqq"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"78":"ewqe","81":"ewq"}}
type=add&ming=e4w
{"add":true,"nrong":"欢迎  <e4w>  加入！","users":{"78":"ewqe","81":"e4w"}}
type=add&ming=qew
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qew>  加入！","users":{"78":"ewqe","81":"qew"}}
key:81 close
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"78":"ewqe","82":"ewq"}}
type=add&ming=ee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ee>  加入！","users":{"78":"ewqe","82":"ee"}}
type=add&ming=qw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qw>  加入！","users":{"78":"qw","82":"ee"}}
key:78 close
type=add&ming=se
{"add":true,"nrong":"欢迎  <se>  加入！","users":{"82":"se"}}
type=add&ming=qwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qwe>  加入！","users":{"82":"qwe"}}
type=add&ming=2212
{"add":true,"nrong":"欢迎  <2212>  加入！","users":{"82":"2212"}}
type=add&ming=ewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewq>  加入！","users":{"82":"2212","83":"ewq"}}
key:83 close
type=add&ming=wwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <wwe>  加入！","users":{"82":"2212","84":"wwe"}}
type=add&ming=qqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqq>  加入！","users":{"82":"2212","84":"qqq"}}
key:84 close
type=add&ming=sedwq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sedwq>  加入！","users":{"82":"2212","85":"sedwq"}}
key:85 close
type=add&ming=wwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <wwe>  加入！","users":{"82":"2212","86":"wwe"}}
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","users":{"82":"2212","86":"wwe","87":"ss"}}
type=add&ming=eew
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eew>  加入！","users":{"82":"2212","86":"wwe","87":"eew"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qq>  加入！","users":{"82":"2212","86":"wwe","87":"qq"}}
type=add&ming=weee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <weee>  加入！","users":{"82":"2212","86":"wwe","87":"weee"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"82":"2212","86":"sss","87":"weee"}}
type=add&ming=eewq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eewq>  加入！","users":{"82":"2212","86":"eewq","87":"weee"}}
type=add&ming=eq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eq>  加入！","users":{"82":"2212","86":"eq","87":"weee"}}
type=add&ming=1
{"add":true,"nrong":"欢迎  <1>  加入！","users":{"82":"2212","86":"1","87":"weee"}}
type=add&ming=2
{"add":true,"nrong":"欢迎  <2>  加入！","users":{"82":"2212","86":"2","87":"weee"}}
type=add&ming=3
{"add":true,"nrong":"欢迎  <3>  加入！","users":{"82":"2212","86":"3","87":"weee"}}
type=add&ming=4
{"add":true,"nrong":"欢迎  <4>  加入！","users":{"82":"2212","86":"4","87":"weee"}}
type=add&ming=5
{"add":true,"nrong":"欢迎  <5>  加入！","users":{"82":"2212","86":"5","87":"weee"}}
type=add&ming=6
{"add":true,"nrong":"欢迎  <6>  加入！","users":{"82":"2212","86":"6","87":"weee"}}
type=add&ming=7
{"add":true,"nrong":"欢迎  <7>  加入！","users":{"82":"2212","86":"7","87":"weee"}}
type=add&ming=8
{"add":true,"nrong":"欢迎  <8>  加入！","users":{"82":"2212","86":"8","87":"weee"}}
type=add&ming=6
{"add":true,"nrong":"欢迎  <6>  加入！","users":{"82":"2212","86":"6","87":"weee"}}
type=add&ming=55
{"add":true,"nrong":"欢迎  <55>  加入！","users":{"82":"2212","86":"55","87":"weee"}}
type=add&ming=1
{"add":true,"nrong":"欢迎  <1>  加入！","users":{"82":"2212","86":"1","87":"weee"}}
type=add&ming=2
{"add":true,"nrong":"欢迎  <2>  加入！","users":{"82":"2212","86":"2","87":"weee"}}
type=add&ming=3
{"add":true,"nrong":"欢迎  <3>  加入！","users":{"82":"2212","86":"3","87":"weee"}}
type=add&ming=4
{"add":true,"nrong":"欢迎  <4>  加入！","users":{"82":"2212","86":"4","87":"weee"}}
type=add&ming=5
{"add":true,"nrong":"欢迎  <5>  加入！","users":{"82":"2212","86":"5","87":"weee"}}
type=add&ming=6
{"add":true,"nrong":"欢迎  <6>  加入！","users":{"82":"2212","86":"6","87":"weee"}}
key:87 close
key:86 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"82":"2212","88":"sss"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=www
{"add":true,"nrong":"欢迎  <www>  加入！","users":{"82":"2212","88":"www"}}
type=add&ming=www
{"add":true,"nrong":"欢迎  <www>  加入！","users":{"82":"2212","88":"www"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ee>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ee"}}
type=add&ming=eww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"eww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=www
{"add":true,"nrong":"欢迎  <www>  加入！","users":{"82":"2212","88":"www"}}
type=add&ming=www
{"add":true,"nrong":"欢迎  <www>  加入！","users":{"82":"2212","88":"www"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=ee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ee>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ee"}}
type=add&ming=qqq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qqq>  加入！","users":{"82":"2212","88":"qqq"}}
type=add&ming=ee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ee>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ee"}}
type=add&ming=ww
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ww>  加入！","users":{"82":"2212","88":"ww"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qq>  加入！","users":{"82":"2212","88":"qq"}}
key:88 close
key:89 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"82":"2212","90":"sss"}}
key:90 close
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","users":{"82":"2212","91":"ss"}}
type=add&ming=SSS
{"add":true,"nrong":"欢迎  <SSS>  加入！","users":{"82":"2212","91":"ss","92":"SSS"}}
type=add&ming=WWWWWWWWWWWW
{"add":true,"nrong":"欢迎  <WWWWWWWWWWWW>  加入！","users":{"82":"2212","91":"ss","92":"WWWWWWWWWWWW"}}
type=add&ming=WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE
{"add":true,"nrong":"欢迎  <WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE>  加入！","users":{"82":"2212","91":"ss","92":"WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE"}}

[]

[]
key:92 close
key:82 close
key:91 close
type=add&ming=AAAAAAAAAAAAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAAAAAAAAAAAA>  加入！","users":{"93":"AAAAAAAAAAAAA"}}
type=add&ming=SS
{"add":true,"nrong":"欢迎  <SS>  加入！","users":{"93":"SS"}}
type=add&ming=EEWQ
{"add":true,"nrong":"欢迎  <EEWQ>  加入！","users":{"93":"EEWQ"}}
type=add&ming=EWQ 
{"add":true,"nrong":"欢迎  <EWQ >  加入！","users":{"93":"EWQ "}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"93":"EWQ ","94":"ssss"}}
key:94 close
key:95 close
type=add&ming=sd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sd>  加入！","users":{"93":"EWQ ","96":"sd"}}
key:96 close
key:97 close
type=add&ming=sd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sd>  加入！","users":{"93":"EWQ ","98":"sd"}}
key:98 close
key:99 close
type=add&ming=sseq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sseq>  加入！","users":{"93":"EWQ ","100":"sseq"}}
key:100 close
key:101 close
key:102 close
key:103 close
key:104 close
type=add&ming=aa
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aa>  加入！","users":{"93":"EWQ ","105":"aa"}}
key:105 close
key:106 close
key:107 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"93":"EWQ ","108":"sss"}}
key:108 close
key:109 close
key:110 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss"}}
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss"}}
key:113 close
type=add&ming=sss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sss>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"sss"}}
type=add&ming=ssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssss>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"ssss"}}
type=add&ming=eee
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eee>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"eee"}}
type=add&ming=qq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qq>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"qq"}}
type=add&ming=ewqerwe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewqerwe>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"ewqerwe"}}
type=add&ming=ewqer
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ewqer>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"ewqer"}}
type=add&ming=9999
{"add":true,"nrong":"欢迎  <9999>  加入！","users":{"93":"EWQ ","111":"sss","112":"sss","114":"9999"}}
key:93 close
type=add&ming=today
{"add":true,"nrong":"欢迎  <today>  加入！","users":{"111":"sss","112":"sss","114":"9999","115":"today"}}
type=add&ming=sq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sq>  加入！","users":{"111":"sss","112":"sss","114":"9999","115":"sq"}}
type=add&ming=eq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <eq>  加入！","users":{"111":"sss","112":"sss","114":"9999","115":"eq"}}
type=add&ming=1
{"add":true,"nrong":"欢迎  <1>  加入！","users":{"111":"sss","112":"sss","114":"1","115":"eq"}}
type=add&ming=2
{"add":true,"nrong":"欢迎  <2>  加入！","users":{"111":"sss","112":"sss","114":"2","115":"eq"}}
type=add&ming=3
{"add":true,"nrong":"欢迎  <3>  加入！","users":{"111":"sss","112":"3","114":"2","115":"eq"}}
type=add&ming=55
{"add":true,"nrong":"欢迎  <55>  加入！","users":{"111":"55","112":"3","114":"2","115":"eq"}}
key:111 close
type=add&ming=55
{"add":true,"nrong":"欢迎  <55>  加入！","users":{"112":"3","114":"2","115":"eq","116":"55"}}
key:112 close
type=chat&content=seq&ming=undefined
[]
type=add&ming=ssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssssss>  加入！","users":{"114":"2","115":"eq","116":"55","117":"ssssss"}}
type=chat&content=wwwwww&ming=ssssss
[]
type=chat&content=wwwwweq&ming=ssssss
[]
Server Started : 2014-10-20 08:46:32
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=ssssss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssssss>  加入！","username":"ssssss","users":["ssssss"]}
type=chat&content=wq&ming=ssssss
{"chat":true,"nrong":"wq","username":"ssssss"}
type=chat&content=weq&ming=ssssss
{"chat":true,"nrong":"weq","username":"ssssss"}
type=chat&content=wqwe&ming=ssssss
{"chat":true,"nrong":"wqwe","username":"ssssss"}
type=chat&content=wq&ming=ssssss
{"chat":true,"nrong":"wq","username":"ssssss"}
type=add&ming=qw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qw>  加入！","username":"qw","users":["qw"]}
type=chat&content=ew&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"ew","username":"qw"}
Server Started : 2014-10-20 08:49:52
Listening on   : 127.0.0.1 port 8000
type=add&ming=qw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qw>  加入！","username":"qw","users":["qw"]}
type=chat&content=we&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"we","username":"qw"}
key:0 close
type=add&ming=qw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qw>  加入！","username":"qw","users":{"1":"qw"}}
type=chat&content=qewq&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"qewq","username":"qw"}
type=chat&content=aeq&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"aeq","username":"qw"}
type=chat&content=ade&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"ade","username":"qw"}
key:1 close
type=add&ming=qw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qw>  加入！","username":"qw","users":{"2":"qw"}}
type=chat&content=ew&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"ew","username":"qw"}
type=chat&content=sdqweqwerwe&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"sdqweqwerwe","username":"qw"}
key:2 close
type=add&ming=qw
{"add":true,"nrong":"欢迎  <qw>  加入！","username":"qw","users":{"3":"qw"}}
type=chat&content=sdqe&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"sdqe","username":"qw"}
type=chat&content=wwwwqe&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"wwwwqe","username":"qw"}
type=add&ming=look
{"add":true,"nrong":"欢迎  <look>  加入！","username":"look","users":{"3":"qw","4":"look"}}
type=chat&content=eq&ming=look
{"chat":true,"nrong":"eq","username":"look"}
type=chat&content=bad&ming=qw
{"chat":true,"nrong":"bad","username":"qw"}
type=chat&content=hi&ming=look
{"chat":true,"nrong":"hi","username":"look"}
key:4 close
type=add&ming=look
{"add":true,"nrong":"欢迎  <look>  加入！","username":"look","users":{"3":"qw","5":"look"}}
key:3 close
type=add&ming=aaaew
{"add":true,"nrong":"欢迎  <aaaew>  加入！","username":"aaaew","users":{"5":"look","6":"aaaew"}}
type=chat&content=ewq&ming=aaaew
{"chat":true,"nrong":"ewq","username":"aaaew"}
type=chat&content=ewq&ming=aaaew
{"chat":true,"nrong":"ewq","username":"aaaew"}
key:6 close
type=chat&content=SS&ming=aaaew
{"chat":true,"nrong":"SS","username":"aaaew"}
type=add&ming=SSSS
{"add":true,"nrong":"欢迎  <SSSS>  加入！","username":"SSSS","users":{"5":"look","7":"SSSS"}}
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"5":"look","7":"AAA"}}
key:5 close
type=add&ming=ss 
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss >  加入！","username":"ss ","users":{"7":"AAA","8":"ss "}}
key:8 close
type=add&ming=sd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sd>  加入！","username":"sd","users":{"7":"AAA","9":"sd"}}
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","username":"ss","users":{"7":"AAA","9":"ss"}}
key:7 close
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","username":"ss","users":{"9":"ss","10":"ss"}}
key:10 close
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","username":"ss","users":{"9":"ss","11":"ss"}}
key:11 close
type=chat&content=ss&ming=AAA
{"chat":true,"nrong":"ss","username":"AAA"}
key:12 close
type=chat&content=sa&ming=AAA
{"chat":true,"nrong":"sa","username":"AAA"}
key:13 close
key:14 close
key:15 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","16":"AAA"}}
type=add&ming=AAAss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAAss>  加入！","username":"AAAss","users":{"9":"ss","16":"AAAss"}}
key:16 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","17":"AAA"}}
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","17":"AAA"}}
key:17 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","18":"AAA"}}
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","18":"AAA"}}
key:18 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","19":"AAA"}}
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","19":"AAA"}}
key:19 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","20":"AAA"}}
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","20":"AAA"}}
key:20 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","21":"AAA"}}
type=chat&content=wq&ming=AAA
{"chat":true,"nrong":"wq","username":"AAA"}
key:21 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","22":"AAA"}}
type=chat&content=ww&ming=AAA
{"chat":true,"nrong":"ww","username":"AAA"}
key:22 close
type=add&ming=AAA
{"add":true,"nrong":"欢迎  <AAA>  加入！","username":"AAA","users":{"9":"ss","23":"AAA"}}
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","24":"ae"}}
type=chat&content=we&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"we","username":"ae"}
key:24 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","25":"ae"}}
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","25":"ae"}}
key:25 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","26":"ae"}}
type=chat&content=ee&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"ee","username":"ae"}
key:26 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","27":"ae"}}
type=chat&content=sd&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"sd","username":"ae"}
key:27 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","28":"ae"}}
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","28":"ae"}}
key:28 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","29":"ae"}}
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","29":"ae"}}
type=chat&content=ee&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"ee","username":"ae"}
key:29 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","30":"ae"}}
key:30 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","31":"ae"}}
type=chat&content=ewq&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"ewq","username":"ae"}
type=chat&content=ewqeeq&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"ewqeeq","username":"ae"}
key:31 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","32":"ae"}}
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","23":"AAA","32":"ae"}}
type=chat&content=eq&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"eq","username":"ae"}
type=chat&content=qewq&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"qewq","username":"ae"}
type=chat&content=qwew&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"qwew","username":"ae"}
key:23 close
type=add&ming=ae
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ae>  加入！","username":"ae","users":{"9":"ss","32":"ae","33":"ae"}}
type=chat&content=ew&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"ew","username":"ae"}
type=chat&content=qw&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"qw","username":"ae"}
type=chat&content=ewq&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"ewq","username":"ae"}
type=chat&content=wew23&ming=ae
{"chat":true,"nrong":"wew23","username":"ae"}
type=add&ming=3333
{"add":true,"nrong":"欢迎  <3333>  加入！","username":"3333","users":{"9":"ss","32":"ae","33":"3333"}}
type=chat&content=qwew&ming=3333
{"chat":true,"nrong":"qwew","username":"3333"}
type=chat&content=ewqew&ming=3333
{"chat":true,"nrong":"ewqew","username":"3333"}
type=add&ming=sse
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sse>  加入！","username":"sse","users":{"9":"ss","32":"sse","33":"3333"}}
key:32 close
type=add&ming=sse
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sse>  加入！","username":"sse","users":{"9":"ss","33":"3333","34":"sse"}}
type=add&ming=sse
{"add":true,"nrong":"欢迎  <sse>  加入！","username":"sse","users":{"9":"ss","33":"3333","34":"sse"}}
type=chat&content=ewqe&ming=sse
{"chat":true,"nrong":"ewqe","username":"sse"}
type=chat&content=qwewq&ming=sse
{"chat":true,"nrong":"qwewq","username":"sse"}
type=add&ming=ssesd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssesd>  加入！","username":"ssesd","users":{"9":"ss","33":"3333","34":"ssesd"}}
key:34 close
type=add&ming=ssesd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssesd>  加入！","username":"ssesd","users":{"9":"ss","33":"3333","35":"ssesd"}}
type=add&ming=ssesd
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssesd>  加入！","username":"ssesd","users":{"9":"ss","33":"3333","35":"ssesd"}}
type=add&ming=ssesdeq
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ssesdeq>  加入！","username":"ssesdeq","users":{"9":"ss","33":"3333","35":"ssesdeq"}}
type=add&ming=疯丰富
{"add":true,"nrong":"欢迎  <疯丰富>  加入！","username":"疯丰富","users":{"9":"ss","33":"3333","35":"疯丰富"}}
type=chat&content=而且&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"而且","username":"疯丰富"}
type=chat&content=额外&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"额外","username":"疯丰富"}
key:33 close
type=add&ming=疯丰富
{"add":true,"nrong":"欢迎  <疯丰富>  加入！","username":"疯丰富","users":{"9":"ss","35":"疯丰富","36":"疯丰富"}}
key:9 close
key:35 close
key:36 close
type=add&ming=疯丰富
{"add":true,"nrong":"欢迎  <疯丰富>  加入！","username":"疯丰富","users":{"37":"疯丰富"}}
type=chat&content=而且&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"而且","username":"疯丰富"}
type=chat&content=恩恩&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"恩恩","username":"疯丰富"}
type=chat&content=请求&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"请求","username":"疯丰富"}
type=chat&content=恩恩&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"恩恩","username":"疯丰富"}
type=chat&content=去&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"去","username":"疯丰富"}
type=chat&content=请求&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"请求","username":"疯丰富"}
type=chat&content=俄&ming=疯丰富
{"chat":true,"nrong":"俄","username":"疯丰富"}
type=add&ming=疯丰富
{"add":true,"nrong":"欢迎  <疯丰富>  加入！","username":"疯丰富","users":{"37":"疯丰富","38":"疯丰富"}}
key:38 close
type=add&ming=疯丰富
{"add":true,"nrong":"欢迎  <疯丰富>  加入！","username":"疯丰富","users":{"37":"疯丰富","39":"疯丰富"}}
type=add&ming=顶顶顶顶顶
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶顶顶顶顶>  加入！","username":"顶顶顶顶顶","users":{"37":"疯丰富","39":"顶顶顶顶顶"}}

[]

[]
key:37 close
key:39 close
type=add&ming=顶顶顶顶顶
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶顶顶顶顶>  加入！","username":"顶顶顶顶顶","users":{"40":"顶顶顶顶顶"}}
type=add&ming=顶顶顶
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶顶顶>  加入！","username":"顶顶顶","users":{"40":"顶顶顶"}}
key:40 close
type=add&ming=顶顶顶
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶顶顶>  加入！","username":"顶顶顶","users":{"41":"顶顶顶"}}
type=add&ming=顶顶顶
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶顶顶>  加入！","username":"顶顶顶","users":{"41":"顶顶顶","42":"顶顶顶"}}
type=add&ming=顶是
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶是>  加入！","username":"顶是","users":{"41":"顶是","42":"顶顶顶"}}
type=chat&content=请求&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"请求","username":"顶是"}
type=add&ming=ss
{"add":true,"nrong":"欢迎  <ss>  加入！","username":"ss","users":{"41":"顶是","42":"顶顶顶","43":"ss"}}
type=add&ming=SS
{"add":true,"nrong":"欢迎  <SS>  加入！","username":"SS","users":{"41":"顶是","42":"顶顶顶","43":"SS"}}
type=chat&content=ewq &ming=SS
{"chat":true,"nrong":"ewq ","username":"SS"}
type=chat&content=qwerwwqer&ming=SS
{"chat":true,"nrong":"qwerwwqer","username":"SS"}
type=chat&content=qqqq&ming=SS
{"chat":true,"nrong":"qqqq","username":"SS"}
type=chat&content=eee&ming=SS
{"chat":true,"nrong":"eee","username":"SS"}
type=chat&content=weqwe&ming=SS
{"chat":true,"nrong":"weqwe","username":"SS"}
type=chat&content=qweqere&ming=SS
{"chat":true,"nrong":"qweqere","username":"SS"}
type=chat&content=鹅鹅鹅饿饿&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"鹅鹅鹅饿饿","username":"顶是"}
type=chat&content=是&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"是","username":"顶是"}
type=chat&content=收到&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"收到","username":"顶是"}
type=chat&content=去&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"去","username":"顶是"}
type=chat&content=恩恩&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"恩恩","username":"顶是"}
type=chat&content=请求&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"请求","username":"顶是"}
type=chat&content=我&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"我","username":"顶是"}
type=chat&content=qwe &ming=SS
{"chat":true,"nrong":"qwe ","username":"SS"}
key:42 close
type=add&ming=顶是
{"add":true,"nrong":"欢迎  <顶是>  加入！","username":"顶是","users":{"41":"顶是","43":"SS","44":"顶是"}}
type=chat&content=恶趣味&ming=顶是
{"chat":true,"nrong":"恶趣味","username":"顶是"}
type=add&ming=让他
{"add":true,"nrong":"欢迎  <让他>  加入！","username":"让他","users":{"41":"让他","43":"SS","44":"顶是"}}
type=chat&content=收到&ming=让他
{"chat":true,"nrong":"收到","username":"让他"}
key:44 close
type=add&ming=让他
{"add":true,"nrong":"欢迎  <让他>  加入！","username":"让他","users":{"41":"让他","43":"SS","45":"让他"}}
type=chat&content=去去去&ming=让他
{"chat":true,"nrong":"去去去","username":"让他"}
type=chat&content=额外&ming=让他
{"chat":true,"nrong":"额外","username":"让他"}
type=chat&content=请求&ming=让他
{"chat":true,"nrong":"请求","username":"让他"}
type=add&ming=SSe
{"add":true,"nrong":"欢迎  <SSe>  加入！","username":"SSe","users":{"41":"让他","43":"SSe","45":"让他"}}
key:41 close
type=add&ming=让他
{"add":true,"nrong":"欢迎  <让他>  加入！","username":"让他","users":{"43":"SSe","45":"让他","46":"让他"}}
type=chat&content=试试&ming=让他
{"chat":true,"nrong":"试试","username":"让他"}
